929三藩市有無人去？

換左美國電話入唔返灣區TG谷求收留